Willaku Jaan Kohtomees, et Tichonga Jakob poig om üttelnu, et temma Essa om ütteln 1 Rubla Tolsta Kristjanill wolgu ollewat, ja Karl Lambing tunnist sedda samma kulwat.
moistetu: Tichonga Jakob peap 1 Rubla höbb Tolsta Kristjanille erra masma mes ta esse üttelnu om
